咪撚再po蕭若元、郭文貴、達狗呢班垃圾，阻住有用討論

認同請推一推

想講好耐，睇啲鳩up佬真係曬時間

推